今日啲感覺返曬泥

隔左一段時間再重現街頭戰，雖然今日目的唔係要同狗打，但係今日feel到係近期嘅一大轉變，開始趨向主流咁推祟建國、獨立。

雖然冇得同612比，因為今日有部分人有唔同顧慮而冇出到泥，但係希望無論係啱啱先醒覺嘅人、近期對場運動感到灰鳩嘅人、愈打愈撚起勁嘅人，由今日開始重拾返呢份熱誠，記住只有獨立先有民主。

民族自決，香港獨立
27號見